好佩服迪士尼畫地畫嘅員工

之前已經成日見到巴黎迪士尼個廣告
估唔到咁日睇fb有員工畫咗出嚟
仲要好真好似好靚
Source: Hong Kong Pavement Art Facebook

好靚 lm

有時無聊就好鍾意睇啲工作人員畫嘅畫 幅幅都係藝術品仲要係用地拖畫究竟點解啲陰影位控制得咁好

識畫係咪會高人工啲